一人一科jupas低分入到 但第時人工高既科

求性價比高既科

東大醫療

cu engine

個日坐車聽有個17DSE 335244入到。 真定假架。

City CS

JS1204 CityU Computer Science 年年都median 收近全4 20分, 但有一年大企業/tech start-up/銀行/ibank 強制實習機會, fg 人工已經直迫到20k

四年之後科技世界唔同晒, 再加上city排名年年爆升, 30k 都有可能

ou nursing無走雞

十分多啲入asso 走後門去hku a&f e&f engine 等等隨你喜歡
中英2曬都無問題
仲可以有多過offer任你揀 唔似jupas得一個
當然出嚟做野梗係話自己 地球是hku領先啦

cu engine 16dSe weighted score LQ先29.25
而呢個人有27.75
入到唔出奇

cityu cs year 3 已經有人入IBM, Jardine Matheson, 政府, HSBC, Thomson Reuters, 原本30分以上水平先入到既公司, 19-20分都穩入, 真係唔錯

走後門狗真係好卑鄙

一定係n展同nursing

恒大BBA, 之後做HR

HKU EE
intern 2xk

鏗哥入左ibank 40k

push

JPM(TR)

29.75你老母
on9就收聲
重要係weighted我真係吾識咩係weighted score

吾你老母牙垃圾5p仔-,-

1.我邊度有寫過29.75 盲撚就睇醫生啦
2.你連weighted score都唔知係乜就咪衝出嚟柒啦
3.吾你老母

紅字根本玩緊文字偽術 係咁威唔拎salary report出嚟要拎實習機會嚟講？

認真唔知你咩心態 CS係性價比高我認同 但city都可以打到成地精真係肉撚酸

Cityu CS 好垃圾

city排名又邊忽年年爆升 今年升咗幾多？而家QS入面香港最高嘅三間係邊三大？更加唔好提其他rankings係咩情況 city仔真係打飛機都無理據過人

hku ust cu

話自己係新3大真係好seven